秒回

問

對唔住
呢個po有抹黑成份同不實內容
我代你向一眾網民道歉
已經寫咗email叫連仔del po

我

？

笑乜

唔信

真秒？

點解你開呢啲po都有人應，我開正經po就無

假

連鄧都係堆垃圾係度

可摸耳入嚟理下我

不了

？？？